山田孝之個洗頭水廣告又無人投訴種族歧視

地鐵廣告咁大隻字寫住男立都未有女權撚出嚟投訴